Ceci est un projet perso sur le gitlab de l'UTC, fait lors de l'apicasoft H23 via mint

petite modif
modif-new2
ajout-infos
encoire ajout


modif de test pour tester un stash avant un pull/push

test 2 de stash

test de add sans commit dans une branche
